前度

假設已經分左手一段時間，前度揾翻你，不過佢而家有男朋友，但佢仲同你講一啲類似掛住你既說話，各位巴絲會點做？

如果一齊翻其實一樣會有條刺，但又放唔低又可以點，有無人分享下？

唉 最怕自己又動真感情

放過人 唔鐘意人就決絕啲

己經無聯絡一段時間 係佢揾翻我